Поясніть своїми словами, як ви розумієте, що таке деструктуризація і навіщо вона потрібна

Зручний спосіб витягувати значення з масивів і об'єктів, а також присвоювати ці значення змінним. Це спрощує код і робить його більш зрозумілим.
